回應鬼佬教授：美國制裁Wishlist製作進行中

已經有telegram討論緊呢樣野喇，歡迎大家入黎一齊集思廣益！！！

香港人權與民主法案 制裁名單
邊個有份打壓香港民主/人權/高度自治都走唔甩

請幫手share 宣傳 人多好辦事

1. 先睇名單

2. 如果個PK仲未係名單/有嘢補充 就填表格

3. 加入tg group 集思廣益

有咩意見 應該點組織 點分工 歡迎入黎提出

P牌仔推唔到，需要大家幫忙！！！
光復香港，時代革命！

十連
1/10

2/10

3/10

4/10

推

麻煩大家幫幫手入黎推呀！！

5/10

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

6/10

文宣能力高強既你 一齊入黎啦
7/10

香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共
香港獨立 脫離中共

呢個tg唔夠人呀！！！
8/10

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

大家一齊入黎幫手推推po
9/10

希望1/10可以見到呢個wishlist上線！
10/10

必推，一直好想有人搞依樣野

幫手推一推呀大家

PUSH

1/10 希望可以上到街！！！

差你一下推既力量

好有效率

P牌仔推唔到 大家幫幫手

要 @SolomonYue 喎

睇完鬼佬教授個post 好快d睇呢個post la

唔太明 唔好意思

Push

手足們幫手推一推啦～

G持

內容必須以英文為主力 並且有充份links
記住對象係外國人 係要有證據
香港人其實好熟D內容架喇

你既目標應該係︰
Marco Rubio係華盛頓開緊國會，
得閒想check返香港邊個可以追究，
都可以拎起手機，click條link，入來睇你條 "SANCTION WISHLIST"
立即可以同國會議員介紹 某某香港政要，做過咩過錯，證據係乜，
咁先係一條成功既HONG KONG SANCTION WISHLIST

支持，非P牌頂上

Twitter同佢講，可以問佢有咩要求。
記得Solomon Yue講過唔重quantity重quality要有阻嚇作用。
但點都好，有份full list連罪行，證據，都好重要。

手足不如將呢個建議係tg group入面講呀 嚴重欠缺人才

推 兄弟爬山 各自努力

將想法化為行動 所有野無論有冇人 做左先

明白 我都係幫手宣傳個tg

要排重要性
同埋要英文

good idea

岩呀 所以差好多人才

其實我都係岩岩入tg 睇落個進度唔夠快 所以先幫手開post招人才

推呀推呀！！！！

行動post要推
大家一齊join

推呀大家 幫手推到上熱門 急需人才

大家一齊join 集思廣益

Lm

條LIST長到

pish

腦廢，幫唔到大家集思，唯有盡綿力推一推

所以我諗要排排重要性

Push

請即正名黑警記招為真理部發佈會 Ministry of Truth Announcement

到時10月1日就可以一排排咁行

[爭2000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

國泰高層？
有份炒去遊行或者Facebook 有立場既巴絲

push

咁快手

英文版本

Wishlist係咪應該中英對照方便美國做野？
btw 推呀

721 831 新屋嶺

嚴重欠缺人才

我都覺得中英對照先好

實用，有建設性，推

唔理張list幾長都好，總之:
極度重要危急十惡不赦優先
何君堯成家

之後姐姐、妹妹同689

比起啲偽人
我更想制裁全隊警隊

加埋譚伯同經濟日報教人打仔果個 點睇？

推呀

tui

所有藝人做護旗手果啲

推
警隊嘅罪證

pushhhh

你有無搞錯，快手成咁，真係勁過核爆。真香港人本色！
一定要推。

呢d可以慢慢清算 班政府高層一定係第一重點

Pish

其實好似本身已經有人開左 只係唔夠宣傳

其實香港警察可以直接用佢成個DATABASE唔使寫

麻煩大家一齊入黎推一推

行動力100分

入黎telegram一齊反映啦

盧狗 陶輝 李漢民 江狗 李狗 仲有今日個鬼佬

分tier會唔會好D, 會俾他們客易理解同執行

兄弟爬山，各自努力

G持
幾個建議
1: 按重要性排
我覺得官員>議員>染紅商人<名人/偽人
(黑警自成一個新表講濫暴,當然高層可以排係官員條list)
2: 打人嘅黑幫廢老可以唔使要
美國制裁無可能會對班無名小卒用
同埋呢D真係屬於「內部事務」
(只要有一個被人拉被人告
美國想制裁都無咁大條道理)
不如留返位比權貴
諗到再加

Yellow objects 個光頭佬

幫推

直接將老豆搵仔個data bade 成個抄過佢

Push!!!

This is important!!

唔該各位加入twitter la
真唔夠^

係 但可以加埋喺個list到比佢地參考 同埋我覺得 劉亦菲走唔甩 可以殺一儆百 唔可以比班藝人食曬兩家茶飯

好快手！g持！

推 冇得拒絕攬炒

612 721 811 831 sun uk ling

全部高層鬼佬黑警 yellow object嗰個唔好漏！

大推！！！

個LIST有少少治癒

搭車airdrop
929 101

所羅門之外 twitter @Marco Rubio
佢都好積極回應

should the info be in english tho
save time for later translation

個list交之前記得再放多次上連登 集思廣益檢查

講故台嘅巴打
係時候發揮你哋嘅專長

612 721 811 818 831
新屋嶺 太子站

係囉，見到第二行要制裁嗰個Albert Leung，都唔知做乜

錯po自膠

聯絡英文文宣組做翻譯同埋spread開份表格

推推推推

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

puah

推！！！推撚到爆

整返個GTA五星通緝

見炳強排得咁後 幫大家重溫下

【逃犯條例】警針對修例部署 今晚起每日5000警力 軍裝便裝全佩槍

總指揮官呀

高永民，馬逢國

612 721 811 831 新屋嶺

謝謝 手足

無吳亮星

P牌都推阿！！！！！

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！

大家要幫手推呀！
已join tg, 可以幫手做英文文宣同tweet俾Solomon Yue等議員

辛苦哂

緊要野幫推

我要制裁
黑警黨鐵高官權威一定要

幫推

製作完成後 會唔會再搞次美領遊行去交wishlist

只要由6月開始出過黎既黑警都要

up

幫推！

冇習近平?

好快手
辛苦哂
會幫推

咩都好，幫推咗先！

回應鬼佬教授：美國制裁Wishlist製作進行中

屌 呢個真推

推9次

tw見

個wishlist 要人制裁既理據好多都好弱...
同埋一個人既立場好難成為被制裁既原因
好似肥媽咁,佢藍絲唔代表佢犯法侵犯人權, 你咁樣反而加大左人地工作量
唔好係又加唔係又加先得架
一陣人地有心拎起你份野,點知十個有七個都係唔入流既就哂尻氣啦
你反而搵多d資料入d官仲好,因為市民係可以有立場,就算我代表藍絲犯法打人 你最多都係告我坐監 唔需要出到美國手
而官有公權力同武力 , 係單方面向市民施虐方, 只有呢d先可以制裁到。

建議個排名跟返先後

721 811 831 never forget never forgive

做野做野啦！

文宣最重要

推！
唔推唔得！

狗隊，尤其係鬼頭警司

推，加油

#180 香港人 Hongkonger

支持

有啲重覆咗 巴打係咪好大壓力

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

Keep pushhhhhh

同意，冇左殺雞儆猴既效果，普遍平民9up藍絲唔洗放上去啦，keep住的對社會有影響力既人係list先有用

不過都多謝樓主認真做

push
老老豆豆參加撐驚嘅真係太薄弱
除非你有有力證據prove佢係呢度嚴重violate其他人嘅human right (而且係法律無辦法制裁)

831831831

要比外國人睇 其實係咪成個list要英文先岩

三萬警員

推呀!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一定要俾埋英美澳紐加法台 所有移民地方 制裁佢地 要佢地一世留係香港無得移民！！！

熟少少law 都會明 好老實 石鏡泉都唔會charge得入 因為都係d小嘍囉 又冇明顯直接證據
盧偉聰 何君堯 比卡超 呢d先係重點
林鄭反而唔洗理 因為佢一定係矛頭
係我角度 美國唔做佢 佢死係共黨手上會慘一千倍

721 811 831 新屋嶺

W

有人問過SolomonYue要唔要100人清單
佢話想個制裁list先精簡D 揀幾個大嘅祭旗先 殺一警百
佢就post過777 掃把 何妖 鄭X華 呢堆叫qualified for sanction list
如果太長太多唔關事嘅人 人地都未必想睇
eg 大波MAN 呢D係仆街 但你先收何妖皮 佢批頭都收皮佢自己都無運行
樓上講參加撐警嘅都係 無咩concrete actions directly violate human rights

Cuyvvy

Ggg

召喚老豆搵仔？

721 811 831 新屋嶺

推

927 新屋嶺被捕人士人權集會

推！

成件事唔係我做架 我只係幫手宣傳呢個tg group 所以大家一齊入黎討論

排序黎講，何君堯值得更高排名
但佢#9 同 #34 重覆左
仲有梁振英重覆左 10 次
成個 list 都好多人名重覆，要整理下再排序

正

唔夠力呀呢個post 需要更多人才！！！

推推推

點推都上唔到熱門 需要巴絲打既幫忙

推爆佢 起碼聽日可以推到上熱門！！！

大力推

agger
不過林病一定走唔甩
到時話唔定係美共一齊隊佢
基本上個list就係司局長+行會+垃圾會+少量親共商人
(黑警就睇美帝想點玩，如果係得高層就係上面，有散仔就自成一角)
不過張建宗同陳茂波都未必有事
(當然啦美帝搵到夠猛嘅罪證就另計)

希望呢件事真係可以係下次遊行完成到啦！

推

612 721 811 831 新屋嶺

加油

有諗過想放係老豆搵仔個gp 到，但諗諗下怕成個list 會亂。

的確要多線發展
tg 已 join

何超瓊
伍淑清
屌你老母去UN抹黑示威唔使付出代價？

【最和理非但又最激進】係時候嚟一次全民公投！！！【推到鍾庭耀教授睇到】

呢單野 就算10月1推唔到出街 都要令到班仆街高層知驚 遲早一定街上見到呢班仆街既大頭照加惡行

眼訓 聽日再推佢一波

建議分開幾個tab
1. 中共&港共 涉事政界人士 - 注意係涉事
2. 警隊 - 指揮官級同出名既濫暴前線黑警
3. 商家佬

比白宮易分d，決定以咩sector制裁佢地

push push push

support

推吖

完成後，如果蘋果可以出特刊就正。

當然 除左佢之外其他sentaor可能有唔同睇法
好似marco rubio有主動同gphone講制裁黑警
我明大家燥左好耐 有好多人想佢仆街死好耐
但擺得落list就揀D真係罪有應得嘅重點人物
(最好加埋relevant news講佢衰咩)
逐個藍絲廢老蝦兵蟹將咁擺落去無意思 人地想幫你落重手反而更難

佢判頭都收皮佢自然都無運行

Leung Sze Ho Albert
呢條友都加落制裁wishlist唔係咁好喎
佢係nobody，到時交個名單俾美國佢地都唔撚知呢條友係邊個
而且我覺得制裁要瞄準有權力既人，例如高官同狗
因為正正係佢地濫權，無野制衡到佢地，所以先要外國介入懲罰
擺啲廢老入list好似唔太match

小小意見，出手要準同有證據，如果唔係美國佬會當你針對！

721 811 831

721 831

推推推推推！！！

Help pish

因為係我角度
美帝唔制裁佢 以支共小器多疑既性格就會懷疑佢真係鬼 之前放左咁多次料陰尻佢地 又話唔放權 又話解放軍係底線 等等 佢會死得好撚慘

以小弟愚見
# 何君堯 作為議員用黑社會打市民 多次串謀及引領群眾攻擊示威者 鼓吹仇恨/仇殺言論
# 盧違聰 縱容警暴
# dover/david 施暴指揮官
# 鄭若華 用司法程序打壓異見者/反政府示威者
# 梁振英 前行政長官貪污/ 武力鎮壓/賞金鼓吹暴力對待示威者
# 馮驊 以選舉主任權力箍選侯選人 打壓不同政見人士 侵害選舉自由 企圖透過此舉影響參選人自由意志
再加d紅底官 同埋 幾個出頭鳥就夠威嚇作用 名單唔洗多 但係罪證一定要夠
你比得條list 人 冇理由叫人自己查 你一定要搵夠料 不論直接間接

幫推 可以係老豆揾仔同hkrev 到揾下目標

一定要有黨鐵膠層+各大奶共奶到雪雪聲嘅商家
最好加埋之前啲DQ主任

929 101

做實事

我諗嘅差唔多都係呢d
不過行會垃圾會應該會多幾件出頭鳥

肥聰之外 我覺得鄧X彪更加要上榜
之後我覺得唔洗再加咩dover/david呢D狗名落去
FF 美帝係落刀嘅 搵人同肥聰講
"想我輕手D 你將呢幾條警暴片入面狗名全部交比我"
我諗30,000隻狗幾時幾日on duty去過邊做過咩
肥聰會秒速幫大家填好個list

好感動

好似Death note咁，邊個罪有應得，kira會為民除害

幫推 搵人譯返做英文

我覺得如果堅制裁 d鬼頭一定要落鍋
如果唔係拍下籮由走人點算 人地係英國有屋企 要番去到英國都要受美國制裁先大阻嚇作用 全世界冇得避

magnisty act好似係辣到全世界都無得走
因為只要係係美國有行生意嘅銀行就要乖乖聽美帝話

天滅中共 全黨死清光

T

推 比佢地感受下白色恐怖

跟

推 好有用

效率

推呀喂
推到比哂2黨議員

好詳盡！

有無人整英文版

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

要贏呢場革命，呢樣真係好重要架

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

點樣可以有效制裁全部黑警

三個comment 可唔可以推撚爆佢

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

Public address for iCal format (Iphone, Apple)
01.

02.

香港人日程表iCal版 上線啦

推 支持！

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

禮義廉嘅陳曼琪，個口大過西瓜嗰件

推

建議reference 多用英文news, 其次中文news，之後lihkg

TUI

樓主做真實事
不過google doc 會唔會俾人投訴然後關閉？

P牌仔，幫你推！

推！！

P牌仔無力推！
希望可以有方法制裁班死黑警

推， 文武兼備，百花齊放。

Tui

一早要推

推推推推推

可唔可以分類？

加入埋黑警名單？

再加埋抵制紅色染紅名單？

P牌仔繼續推！

出埋抵制名單！

唔係比外國人睇? 搵人加英文啦

收到。

要加埋佢地屋企人

會唔會有英文版比啲鬼佬睇

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

千！祈！唔！撚！好！比！狗！scan!

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

[有圖] 呢D 先係真正自己人既和理非, 冷氣軍師請收皮, 學下野

最新風向：推爆鬼佬警司辱華

守護孩子社工被踢高清版，黑警無得再狡辯，同我推上國際線煲大偃

922 元朗後巷清晰影片

大家睇下RTHK 置頂Po係乜嘢

太子街坊勇救後生仔，大家係咪應該好好感謝下佢

突發 有人唸住國慶組織一支萬人旗隊幫國家賀大壽

{*附圖*} 邊位巴打玩咁大 你地全部同我攞個銀包出黎 每日罰抄十張！

［疑似核彈？］克警「拆一還二」屈得就屈 3億豪裝會所沙中綫埋單

有冇可能老豆搵仔幫到手找佢地家人

幫推5次

一定要外國巴打加入呀

警隊難制裁？ 制裁有同警察有來往嘅銀行就可以了

927928929101

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

光復香港，時代革命!

鄭柏林出左兩次喎。。
同埋如果需要幫手譯英文就出聲

p仔推唔到，但表示支持

推唔到都照推

癲 最好制裁埋 lok666呢啲仆街護旗手

生於香港 居住於香港 享受緊年輕人爭取既民主 但搵極權國家既錢 幫極權國家屌香港人

會唔會開個within repo 比人公開submit??

有人做緊英文version

好波

睇黎大家好憎周融
重要野講3次

要英文版？

整好記得高調SEND比SOLOMON YUE!!!
最好有傳媒報導!!

散仔我又覺得無所謂，當然開晒樣果啲無任歡迎，但郁晒應該無乜可能
制裁啲大sir 以上既先有用，啲散仔咁惡都係因為有上面照

Row 180 香港人
譚耀宗？

星島主席 何柱國有無？

即係本身都仆街囉 狐假虎威呀

重quality啊
原因個到要加多好多先夠說服力

現實D 前線個班其實好難郁
佢都係搞上邊個班 我地幾憎前線班狗都係不爭既事實
即使佢要重組警隊都好，冇咩可能會一次過炒哂所有人

做野要分
應該 同 唔應該
可行 同 唔可行

成個警隊都應該
但可行的制裁只有高層
除非有database leak out

其實制裁警隊真係唔難 CIA 要佢地人事record應該都做到

佢地全部都要出糧 個個都有出糧戶口 只要邊間銀行再同呢個list既人有交易就制裁 銀行會唔會跟

張list已經水蛇春咁長

除左寄俾美國，最近好多子女去左英國讀書
why not both?

推推

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

PUSH AND SHARE

繼續推

既然之後美國搞曬班白衫犬同其他膠層

同意
反而我覺得要爭取唔需要所有黑警都提供證據先制裁
因為太多黑警做衰野時隱藏身份，好多會逍遙法外
黑警係一個整體，係恐怖組織，唔應該只懲罰果班被點相既
所以直到光復成功前存在既黑警都要全制裁
光復後要政府解散黑警重新招聘，唔順從就制裁全政府膠官!

幫手推

推唔郁

後join會幫手睇下有咩可幫
（至少double check有冇漏人人都可做）

推啊

正經post

實際post

推上熱門啊

一齊推爆佢

推唔郁照留言

人手頂置

係 警隊三萬人 必須制裁 又有強烈理據

721
811
831

而加MTR班人帶晒口罩捉人, 都要制裁

警犬

第 180 行 名同職位倒轉咗

記得之前有巴打話唔好制裁林鄭
因為佢係特務

有d重複左嘅

同意 依家分list 完全帶唔出重點
最好分嚴重性/ 罪行類別 咁樣分類
等佢地按實際可行性係條list 上抽人出黎

推!

User friendly

呢d低lv就咪亂建議比美帝啦
比人覺得我地玩野，成個list掉落垃圾筒
要制裁真正剝奪人權，殘殺人民既人
班foodpanda捉人就真係職責，雖然幫黨鐵唔應該
但黑警濫權濫暴就完全越線!同班狗官一樣要制裁!

劉業強都好中立偏黃喎
又同何妖兩立
咁都加左落去?!
點解大家粉嶺遊行無事?!
鄉事派係英國扶植嘅勢力黎
今次運動都算撐香港人了
屯門元朗個面係中聯辦同何妖勢力黎
唔關鄉事派事的
大家加list小心
唔好搞到多左敵人呢…
尤其是有影響力個啲

關站運屍運差佬, 入面D職員以為自己係差佬咁。屌佢老母

本身想入嚟講最好排序分類
點知見到巴打你早一步講咗出嚟

光復香港

一直落禁制令個裁判官同法院法官係邊個

港鐵就董事局，決定停站既管理層
警就要由每個行動指揮官，去到每個警署既負責人
當然出黎記者會講野個班，員佐級協會林大總統都一定要落

咩事 row 180 “香港人 Hongkonger”

要小心咪俾對家亂加亂改

推
唔好唔記得尋日出嚟吠嗰隻hairless object

加埋個yellow object sir 啦

正呀屌

做得好好

韋華高 Vasco Gareth Llewellyn WILLIAMS

機管局， 教育局， 運輸局， 保安局， 立法會秒秘書處 同保安

推
多謝鬼佬教授

咁少警察...

支持制裁

好似已經有人寫咗制裁報告？

Yes, 呢個tg group都係希望張呢樣野一齊發大佢黎做

寄清單去比所有航空公司話因為仍然會受到美國制裁請公司唔可以賣飛機票😎
日本韓國沙地阿拉伯德國菲律賓係有美軍長住喺當地，可以試吓將份名單交俾嗰個國家嘅國家安全部。或者簡單啲香港大使館轉交 呢一批人正受到美國制裁因為會影響國家安全請唔好俾佢的入境
牽涉當地美軍安全係好嚴重嘅事情每個國家都會好嚴肅處理呢份名單💪

一眾高官高層
佢地好多有外國資產同外國國藉

push!

多謝

不如排返好個次序，變態阿叔影女仔大頭排第二
同埋可能分sheet分做唔同類型嘅人

25/9
8:00pm
始創中心地下

831

主線，推~

仲有好多好多垃圾，快啲加名啦

袁志偉呢

對狗隊高層希望晒每隻狗既名，而唔係用大包圍
咁會更有針對性

同埋會唔會分phase 1, 2, 3 咁俾美國睇？

制裁曬班仆街

Up

一齊討論

大專學界

作者

夾埋得唔得呀？

p牌仔推唔郁，但係支持！！！
有人轉發去reddit啊，幫手upvote下啦：

每個警犬都要制裁

推，辛苦曬巴打

推爆佢

其實條法例叫香港人權與民主法
即係有份打壓人權自由嗰啲先會制裁
你阿豬阿狗唔同意見嘅藍屍鬼得閒理你咩

幫我reply 啦

班紅底選舉主任係咪未有?
你呢舖仲唔票債血償!?

Leung Sze Ho Albert 其他 今日南區中學人鏈，途中有個變態啊叔影女學生大頭。

例如呢啲二打六使鬼理咩，量太多太濫人哋處理都要好多時間好多人手啦，你估撳個掣咩

全部狗官，全部建制議員，全部差佬，包括前任都上名
佢哋全部有份打壓人權自由，全部都係幫兇

推啊啊啊啊啊

簡單幫幫手都好

全體公務員及其家屬個項唔合理

有好多手足。

順便加埋成個支那香港警察三萬人

陳小春??

成個警隊同搞事藍屍都要制裁

護旗手名單
成龍、Angelababy、劉愷威、陳小春、陳曉東、陳勳奇、何超蓮、陳偉霆、吳亦凡、王嘉爾 彭浩翔 張藝興、賴冠霖 林佑威、陳立農 王晶

大家加油，俾多d料

we push you to the top

迪麗熱巴、趙麗穎、胡歌、楊冪、唐嫣 王以綸 賴冠霖

快手到

IT人才用以下連結搵成個香港警察名單

好帖要推

記得擺埋white object 黨鐵高層上去

推呢個

我要失消關係法

有邊個想制裁就加落去啦

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

Ppuush

習近平及其家人

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要幫手將佢地既罪證整合翻譯做英文

認真推

Rui

鄧柄強 係top3。佢安排所有行動。

證實到佢哋殺人嘅話
希望有可能一次過撬起晒成隊

集思廣益

其實要英文叻幫手譯下內容，同埋整合邊類人物，主攻高官，高層，行會，代表性人物

個list應該要分類

So much duplicated . Probably organise a bit?

mtr

做實事post都冇人推

推返上熱門

我要制裁哂班popo

push 齊齊幫手，唔可以辜負我地嘅手足

真反擊

P

我覺得要執一執
起碼分開幾個表先

加入全體警員唔該

個list要先要集中一堆大佬
好撚significant係推逃犯條例
而且要製造分化
令佢地鬼打鬼
太多人反而困綁佢地企晒一邊

整完wishlist要變圖，圖文並茂,再airdrop出去，務求令佢地出街變過街老鼠，神憎鬼厭，要香港人記住呢班賣港賊

大家唔好灰心住

推一推 我推一推

推
黑警出反對通知書既上訴委員會都好應該上榜

推
但佢哋做過啲咩衰嘢。用英文打多一次可能會好啲

辛苦晒各位手足

仲有班紅底法官

繼續推！

推！
一定要制裁班共豬共狗！

加咗新鴻基黨委書記吳向東。

班黑察檢控官

健仔未醒就提告

UPDATE

UPDATE

UPDATE

TO 各位，有朋友已經將你地條Sanction Wishlist大部份譯做英文
應該可以畀你地直接用

Excel已上載

密碼係你地條spreadsheet list url最後個gid

已完成
1) 翻譯做英文, rephrase過哂
2) 按類別 (e.g. 政界，商界，教育界，其他...) 分好tabs
3) 做左整理工作，留得係度既都係有實質證據，指證該人/組織干犯反人權自由既事︰普通藍絲言論，或者情節未夠嚴重，會mark skip/pending (詳睇最後個版)
4) 補充不少資料

未完成，要你地補充
1) 出生日期
2) 相片 / 證據(最好英文)
3) 少量未填妥既格仔

麻煩你地︰
1) 開多張新既Spreadsheet，做正式版，Consolidated List，可以直接抄用我呢張excel既內容
2) 原本個張spreadsheet 可以繼續畀人做submission，畀人提交新記錄，但一定係核實左，譯好先至放入張Consolidated List
3) 如有興趣，可以係張Consolidated List度，加多第1個Tab，Tab名叫做"Dashboard"，即係Summary，總覽現時各Tab(=各界別) 分別有幾多人

條team去左邊？

條team重有無人？

Hi, anyone here?

hello?